點睇第4波仲弱過第3波

又少人中
患者又情況輕微
病徵又無，好多人都好快出院

依家好多人有帶口罩都中
其實帶口罩係咪可以防到外來病毒?
係咪中左都防到散播病毒?
係咪真係有用?
值得反思

個個月都有呢d post 係度loop

恐懼撚vs Just a flu撚